今日淋病出來是想把責任推給示威者！把視線轉到示威者身上！

要回應淋病今日的發言，不能俾佢把責任推卸到示威者到！是她造成今日的局面，是她不回應市民的5大訴求，是她令到示威者行動升級！

咩今日
兩個月啦
仲今日

兩個月來好多市民都唔知咩係五大訴求，點解要咁做。